三分二美國人對華反感破紀錄

三分二美國人對華反感破紀錄

亞裔美國人抗議因疫情受歧視。

在疫情下，美國調查機構皮尤研究中心（Pew）最新民調顯示，近三分二美國人對中國及其對世界的影響持負面看法，是該機構自2005年作相關調查以來最多。

調查上月3日至29日進行，訪問了1,000名美國人，有66%對中國持負面看法，較美國總統特朗普2017年上台時大升了20個百點；僅26%對中國有正面看法，較2017年跌了44個百分點，反映美國人普遍接受特朗普政府對中國的對抗政策。

調查顯示，美國人對中國的看法有變並不直接與武漢肺炎疫情有關，反而跟美中貿易戰及特朗普政府對中方的批評有關。這種負面趨勢早在2019年已開始出現。

七成人不信習近平

相關新聞：300人富豪東方宿一宵等結果

對中國持負面意見的受訪者跨越黨派，包括約70%的共和黨人和傾向該黨的獨立人士，以及60%的民主黨人和傾向該黨的獨立人士。此外，90%受訪者視中國漸強、影響力持續增大為威脅，而當中多達62%甚至認為是「重大威脅」，較兩年前增加了14個百分點。71%受訪者坦承對中國國家主席習近平不信任。
美聯社

歐豬呢 ? 日豚呢 ? 澳洲佬呢 ?

華？ 呢個字指中國人定係包埋所有華人？

仆街，傻撚左？？得三分二

內文話中國

鬼佬撚識分你咩 最好見黃皮就打

侵侵高明
知道召喚神獸係需要祭品
冇死返咁上下人係唔會醒
香港都係一樣
依家咁快完反而仲死得更慘

呢班唔肯歸隊

美國人識分香港 台灣 終國
屌緊女果陣